<resources>
    <string name="app_name">6-Stunden-App</string>
    <string name="action_reset_timers">Puh... sie sind weg! Alles zurücksetzen</string>
    <string name="action_double_speed">Was sind sie mal wieder nervig!</string>
    <string name="action_half_speed">Heute sind sie ganz erträglich...</string>
    <string name="gift1">Jens, Julia, Mauri und Orny... da hast dir aber echt anstrengende Freunde rausgesucht. Dass da nicht mehr als 6 Stunden am Stück drin sind, ist uns wirklich mehr als klar. Für deine Geduld mit uns bedanken wir uns deshalb mit einem DVD-Abend plus Rundum-sorgenfrei-Paket. Ob Popcorn, Bier, White Russians... wir werden es dir an nichts fehlen lassen. Es gibt nur ein Übel: die 6-Stunden-Regel wird dabei wieder zuschlagen. Aber hey... es scheint sich ja zu lohnen. Vielleicht solltest du das in Kauf nehmen...</string>
    <string name="gift2">HERZLICHEN GLÜCKWUNSCH! Du hast es sage und schreibe 6 Stunden mit uns ausgehalten! Diese Leistung will belohnt werden! Wie wäre es mit einem Abenteuer? Spiel, Spaß und Spätzle erwarten dich an unserem Tag in Freiburg. Wir chauffieren dich hin, wir haben Spiel und Spaß im Escape-Room Freiburg, und danach gibt\'s Spätzle oder was auch immer du brauchst, um den Nervenkitzel zu verdauen &#128514; Und als positiver Nebeneffekt: Denk dran, auch bei diesem Ausflug läuft die 6-Stunden-Regel. Wer weiß, vielleicht wirst du ja wieder fürs Durchhalten belohnt?!</string>
    <string name="gift3">Wow! Das muss wahre Freundschaft sein. Du bist echt hart im Nehmen, hälst es tapfer mit uns aus. Okay, okay, wir sehen uns in der Pflicht, diese heldenhafte Tapferkeit zu belohnen. Viel zu lange ist unser Chill&amp;Grill am See her. Das ändern wir. Wir kümmern uns um alles, damit für dich die Grill-Session von Anfang an auch eine Chill-Session wird. Und auch hier kann es sich natürlich lohnen, denn die 6 Stunden werden laufen... wer weiß, womit das belohnt wird...</string>
    <string name="gift4">Okay. Hochachtung. Christian, das ist wirklich unglaublich. Wie machst du das nur??? Unermüdlich bleibst du uns Stunde für Stunde ein treuer Begleiter. Aus diesem Grund muss eine weitere Belohnung her: Wie wäre es mit einem Rodeltag im Schnee? Wir sponsern den Schlitten, die Afahrt, und obendrauf gibt\'s \'ne kostenlose Schneeballschlacht! Wenn das mal nicht jede einzelne mit uns verbrachte Minute richtig lohnenswert erscheinen lässt...</string>
    <string name="cool">COOL</string>
</resources>
